有冇人今年年尾目標係聖誕前識到女朋友?

唔想再唱lonely christmas

去下青年中心參加下d活動，做下義工，
睇岩就去馬

真係識到女仔?

得

有女同你一team, 但都要自己主動

多謝巴打 呢幾個月會去試下

唔好為拍拖而拍拖呀Ching